5年

原来转眼，已经出来工作了5个年头。5年的时间，可以让一个人有多大的转变？很大，很大……回顾一下自己这5年经历了什么？家庭上，依靠、独立、成长、体谅、学会珍惜……工作上，毕业、就业、失业、再就业、加薪，两家公司，两种人生！感情上，三段感情，有结束，又有新的开始。学会执着坚持，也学会原谅放手。5年前的自己，绝对想不到，5年后竟然长成如此。但，我更爱现在的我，人成熟了，独立了，更加懂得一个“爱”字，不是甜言蜜语，而是彼此支持和珍惜！人生中，会有多少个这样的5年……我只想感谢上天，继续珍惜和爱我爱的人和爱我的人……